...

話太少

咁點算

不知道

唉壓力山大 屌

On9點玩呀 實比人虐我菜 仆街

屌